{\small
\begin{itemize}
\item
  (必須) \verb|-L rscgrp=fx-workshop| : リソースグループ名(講習会以外ではfx-debug等に適宜変更する)
\item
  (必須) \verb|-L node=1| : ノード数指定
\item
  (任意) \verb|-L elapse=0:30:00| : 経過時間制限値
\item
  (任意) \verb|-S| : ジョブ統計情報とノードごとの詳細情報をファイルに出力
\end{itemize}
}
